香港寬頻係咪瓜咗？

老豆老母打嚟鬧晒話上唔到，CS排隊排到斷線

住邊？

觀塘&荃灣

你住哂？

係瓜左，斷哂線